(無樣)依家啲廢中真係道德淪喪

一入車廂見個中年女人伏係個男人度，全身無力。以為佢有病。之後望真啲原來個男人隻手係一個女人條褲入邊不停咁摷。

之後，越來越多人，啲人企喺佢前面都繼續唔停手，估唔到啲廢中都咁撚性慾強

有片，不過唔識upload上嚟

好彩冇樣

即場喝鳩佢啦，樣又無？你驚到手震？

咁嘅智障都有伴 點解我單身

左邊好大抽

阻人扑野會俾人燒春袋